# Dividends
### Languages and Tools :

<div align="center">
  <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/1119b9f84c0290e0f0b38982099a2bd027a48bf1/icons/python/python-original.svg" height="40" width="40">
  <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/django/django-plain.svg" height="40" width="40">
  <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mysql/mysql-original.svg" height="40" width="40">
    <img src="https://raw.githubusercontent.com/jmnote/z-icons/master/svg/google.svg" height="40" width="40">
      <img src="https://raw.githubusercontent.com/jmnote/z-icons/master/svg/java.svg" height="40" width="40">
</div>

## Mobile
Крутое или пока не очень мобильное приложение.
### А зачем вообще оно
Представьте, что у Вы крутой мультимиллионер, у вас куча разных брокерских счетов от разных брокеров. Не все их приложения могут оповестить Вас о предстоящей выплате дивидендов, не говоря уж о том, что многие из них даже не говорят в каком размере должна быть выплата.

Здесь такого не будет!

С помощью этого приложения Вы сможете систематизировать выплаты дивидендов и точно знать в какой день будут дивиденды. В этом приложении будет все автоматизировано, ваша задача будет состоит только в том, чтобы авторизоваться в моей системе трекинга.

P.S На первых сборках пользователю придется самому добавлять компании в свой портфель из доступного списка, когда я найду способ связать их инн и биржи, то все будет автоматизированно.

### Wiki
Из доступных функций:
1. Авторизация
2. Регистрация
3. Заглушка на просмотр ожидаемых дивидендов по дням

Если заглянуть немножко в будущее, то там функционал будет дополнен:
1. Добавление компании в список компаний
2. Редактирование списка компаний пользователя
3. Просмотр реально ожидаемых дивидендов по дням
4. Отображение на календаре дни, в которые должны прийти дивиденды
5. Общая ожидаемая статистика за месяц

P.S Пока такая wiki, потом перенесу в нужное место.
## :hammer: Back-End
Код сервера и инструкция по его сборке расположены на другом репозитории.
https://gitlab.com/zayycev22/restdividence

